最心痛是 清倉太遲

那些profit 不可等某個日子